鬼滅之刄動畫製作公司ufotable被爆逃稅

會唔會影響第二季製作

好耐啦

作者幫下人啦
幫你爆賣左成億本書

笑死人嗎 咁大個人都唔交稅

之前唔係先爆完
依家又爆?

正式落CHARGE

又嚟

執笠未

糞作係咁上下

是咪以後冇得睇光污染fate

從前，有間公司逃稅⋯⋯

犯法 點幫